有冇人同我一樣好鍾意ig dm啲女神問佢哋係唔係處

有幾多個會覆？

好多都唔覆 一定係做開雞唔係處

咁姐係有冇人覆
啲Ig女神多數都係雞黎